黃子華套乜代宗師有用CCTVB藝人都叫黃?

d廣告商落CCTVB廣告都比你班友上晒FB屌啦

咁我間中食1,2次吉野家元氣都無問題啦

屌奶星上次仲比人影

連登仔表示呢次唔計

［警世］每當有諷剌社會既本土電影推出，就會有人帶風向杯葛，例如《樹大招風》，《非同凡響》

1.19

55

下

cctai 批准就批准

點解要咁針對呢件事？

呢個問題對場運動有咩幫助？

擺到明，係分化post 啦

今日話請tvb 藝人，聽日可以話有用萬寧紙巾，根本咩都有位入，唔通勇武食左餐麥當勞你就要話勇武唔撚黃咩？

跟你d 分化標準，Donald Trump 都係藍啦，用下腦，please!!!!!

拉！

下 廣告商落cctvb廣告 你班友咪上人地fb要人表態
半年啦wo 有幾撚憎cctvb 有關注場運動唔係唔知阿?

入場睇佢我就影大頭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?